可唔可以唔再用telegram周圍識朋友

你知啦 網交點知會唔會識到壞人
以後去邊都好 同自己身邊真係識既朋友開gp傾好過